\begin{frame}\frametitle{Extreme Programming (XP)}
    XP ist weniger ein Vorgehensmodell und mehr eine Sammlung an Best Practices für agile Programmierung.

    \begin{itemize}
        \item Konstantes Entwickeln, Testen, Sichern und Integrieren. Konsequentes Refaktorisieren.
        \item Enge Zusammenarbeit mit Kunden, schnelle Feedback-Loops.
        \item Automatisiere Tests, Deployment, usw. via Github/Gitlab und Pipelines.
        \item Verschiedene Praktiken wie Paarprogrammierung und testgetriebene Entwicklung möglich.
    \end{itemize}

\end{frame}